\begin{table*}[ht]
\renewcommand\arraystretch{1.25}
\caption[Faturamento do mercado tecnológico em Portugal]{Faturamento do mercado tecnológico em Portugal (em milhões de Euros) \cite{gfk_pt_Q32015}}
\centering
\begin{tabular}{|l c c c c|}
	\hline
	\multirow{3}{*}{}                    & \textbf{Q1}       & \textbf{Q2}       & \textbf{Q3}       & \textbf{Q1 -- Q3} \\
	                                     & \textbf{2015}     & \textbf{2015}     & \textbf{2015}     & \textbf{2015}     \\
	Telecomunicações                     & 165               & 159               & 191               & 515               \\ \hline
	Tecnologias de Informação            & 127               & 110               & 131               & 368               \\ \hline
	Grandes Eletrodomésticos             & 99                & 104               & 125               & 327               \\ \hline
	Eletrónica de Consumo                & 85                & 77                & 94                & 256               \\ \hline
	Pequenos Eletrodomésticos            & 43                & 39                & 47                & 130               \\ \hline
	Equipamento Escritório               & 26                & 25                & 23                & 74                \\ \hline
	Fotografia                           & 11                & 13                & 14                & 38                \\ \hline
	\multicolumn{1}{|c }{\textbf{TOTAL}} & \textbf{557}      & \textbf{527}      & \textbf{626}      & \textbf{1.709}    \\ \hline
\end{tabular} 

\end{table*}